[to Admin] 請問會員名稱有冇filter Unicode control char?

因為我見到好似有人加入 Unicode Left-to-right mark (LRM, U+200E) 黎玩撞名

同埋想問下宜家會員名稱有乜 filter? 唔想逐個試